細細個既恐怖經歷

細細個好幾次都有過恐怖經歷！不過大個左就冇咩經歷！

果時讀緊幼稚園，有一晚我瞓唔着，咁我無啦啦見到幅牆就有一個啡黑影，形狀橢圓形，手持一支柺杖。

呢個橢圓形嘅物體，身中間有啲螺旋形狀嘅嘅花紋不停旋轉，就好似去水時見到嘅漩渦一樣！

首先佢係由下至上升上黎。咁我當時細細個梗係驚、就叫我阿姨黎睇下！點知我阿姨嚟到嗰陣時佢就消失左！阿姨都唔信我話我唔瞓覺日思夜想，之後阿姨就返咗去瞓覺！

點知冇幾耐嗰隻橢圓形嘅黑影又再出現。今次係由右至左錦爬出嚟出嚟。之後又係叫阿姨黎，點知結果都係一樣！

為求我安心，阿姨幫我開咗棧燈之後又返去瞓！之後嗰隻野再冇出現過！果時有一排唔夠膽貼近幅牆瞓覺！！！

另一次細細個嘅恐怖經歷係同一大班朋友係公園玩捉迷藏，嗰時我諗應該都有九點幾（晚上）。當我去到一啲公眾泊單車嘅停車場時，聽到一把詭異嘅女仔聲笑住話「一齊玩啦」！之後立即衝返去公園同朋友講，之後成班人走唔再玩！

長大左之後一次嘅恐怖經歷「其實我都唔覺得恐怖我覺得係正常」。咁有一次架車就泊左係山後邊嘅引水道，咁啱啱瞓醒左人就好唔精神，上咗車坐起乘客位「車頭」開咗車無奈，突然間望到引水道遠處好快咁沖咗一個白影去到我面前「就好似睇恐怖片嗰啲恐嚇人嘅劇情咁」。之後成個人即刻醒左，寒左一下，之後都冇理過啦，照常喺嗰度泊車！

...

幫你推下po

唔該師兄